火影最後一集睇到喊

唔想睇富二代故事啊 我寧願火影繼續出原創劇情 用我一生節操換火影永不完結

Hinata好撚正

小學開始追漫畫追到家陣都做野，拖拖拉拉十幾年終於動畫都完埋
動畫雖然中間作畫又崩原創又多又悶，但總算好頭好尾，唔知個仔套新動畫會做幾多集呢

遊戲王愈出愈垃圾都可以做咁耐 我諗起碼都有100集

我特登開電視睇呢集
見返好多熟悉既臉孔 差d喊左

今までありがとう

最後果集
點解唔見綱手既？
婚禮都無去

呢張圖有D似日本戰隊最後一集嘅交接

新畫風做舊劇情

終於結局

睇完，好撚唔捨得

大蛇丸變左搞笑角色

無人答到我？

以前成日半夜偷睇
好似做緊中忍考試
唔捨得

木葉丸條片入邊咪有囉

岩岩睇完 唔想就咁完

鳴人話想伊魯加以父親身份出席果下喊撚左
如果可以整番個完整婚禮版就好
而家斷斷續續睇呢到同the last個ed,佐助個仆街夠膽死唔去

點解唔出埋婚禮

根本呢集整個一個鐘特別版都得啦

應該比埋陰間嗰啲返上嚟參加婚禮

好唔捨得

Btw寧次：幫復呀仆街

終於完

放埋電話 等得閒就睇下

你個名

我唔想我個時代就咁結束呀，連火影呢個寄托都冇埋

反而寧次同阿斯瑪

火影世界第一

大和先好笑

睇左幾廿年終於等到last一集 點解唔結尾結靚d show下佢地行出黎比人祝賀個幸福樣

已經冇人記得自來也

咩呀，唔係話禮物重手啲先俾去咩
其他個啲要當更呀嘛

好想自來也返生做嗚門老豆

應該要用穢土轉生番生啲人去祝賀佢地

睇咗咁多年，真係好唔捨得呀屌

咁樣完

手鞠見鹿丸個表情好正

大蛇丸唔做嘢

仲以為會用返Ed1收尾

例牌要出下既 寧次...幫復

可以追返
忍界大戰鼬篇開始追
幾百集，慢慢睇

呢集應該一小時啦屌

望住四代應該要有獨白

大蛇丸

最後一野洗白左真係超正

咁多年 終於完喇

留名
我寧願佢減多d準備集數 係到拖
都想睇佢做埋婚禮

btw有無人知富二代會出幾多集？

應該叫自來也做老豆先岩

自來也做爺爺先啱

你岩
自來也一個鏡頭都無出現過 好想喊

垃圾火影 由愛轉恨

我想知有無交代
四代呀爸呀媽係邊個？
姐係嗚人阿爺阿嫲

邊度有全集dowload?中間miss太多

無

真係睇到眼濕濕 好唔捨得

仲要鞭寧次屍
冇人性

咁就完

一早應該完啦

比多幾集我啦
唔想睇博人條二世祖

重睇啦

寧願cut一兩集唔睇班友買禮物都想睇埋個婚禮

屌
結婚前幾集真係唔撚出好過
畫風on9 又崩撚到

ed1唔岩feel啦
ed1完全係唱緊鳴人細個比成條村杯鳩,而家都大英雄啦
反而op1可以出,最尾出佢個仔都好

婚禮分兩集就應該冇呢家個feel

應該都係打算長做長有,好似龍珠超咁
但D劇情可以鳩到咩地步,我諗都應該追得上龍珠超

陣間可能講個boss用神威之類既技能送鳴人到異空間，所以先會話要送boruto到柒代身邊
跟住漫畫個伏筆似乎想開始玩時間系技能 陣間抄jojo咁玩時停，敗者成塵

動畫頭一篇應該係講忍者學校,有機會可以睇到緋色花月篇
跟住應該會用番十集做ROAD TO BORUTO劇情
然後先真係開始跟而家個漫畫版既劇情
唔知有冇機會睇到滿月道路篇

今年岸本已經冇出火影外傳,上兩年都有

屌，完全唔想重溫劇場版既劇情